---
layout: page
title: Программист react / typescript / node.js / graphql
permalink: /
---

# Программист react / typescript / node.js

<br/>

Здравствуйте!

Ищу работу / подработку на проектах с технологиями + - react / typescript / node.js / rest / graphql / elastic stack / microservices / linux / docker / kubernetes / clouds! 

Желательно в СТАРТАП!

<br/>

**Резюме на:**  
<a href="https://hh.ru/resume/afc0860dff045ef6d00039ed1f475a4f524b33" rel="nofollow">HeadHunter</a><br/>
<a href="https://www.linkedin.com/in/react-nodejs/" rel="nofollow">LinkedIn</a> (заблокировано на территории РФ)

<br/>

**github:**

-   github.com/marley-nodejs


<br/>

<b>Рассматриваю варианты:</b>

-   полной занятости (могу работать с с 8 до 16 без перерыва на обед. Причина - большой человекопоток в метро в часы пик, а толкаться в метро особого желания нет).
-   частичной занятости
-   удаленной работы
-   варианты работы с занятостью по необходимости (когда есть необходимость в специалисте).
-   коммандировки в том числе и на значительные расстояния.


<br/>

<b>Для комфортной работе в офисе, мне требуется:</b>

-   Современный компьютер с 2 мониторами 16:9, SSD, 16GB ОП.
-   Возможность установить Linux
-   Доступ в интернет без блокировок youtube, технических блогов
-   Добираться до офиса не более 1 ч. от ст.м. Кузьминки. г.Москва.

<br/>

<b>Без вредных привычек</b><br/>
Водительские права катерогии Б. Личного авто нет (ездить некуда, ставить негде, живу рядом с метро).<br/>

<br/>

Работа на проектах со ставками, карточными играми, микрокредитами, материалами для взрослых, политической или религиозной деятельностью, криптовалютами не интересует.

<br/>

Если вам сейчас не нужен на IT специалист, вы всеравно можете добавиться в телеграмм группу programmist_net. В этом случае у вас под рукой всегда будут контакты.

<br/>

Интересуюет также возможность совместной работы с любыми другими программистами, дизайнерами, html верстальщиками, SEO и SMM специалистами, специалистами по анализу данных, машинному обучению, искусственному интеллекту, интернету вещей и т.д. Для общения, обсуждения и т.д. создана телеграм группа programmist_net.

<br/>

Также, если вам близка тема программирования на javascript, java, pl/sql - можете добавляться в наши тематические группы в <a href="/chat/">телеграмме</a>.

<br/>

Для контактов, лучше писать на адрес эл.почты:

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")

<br/><br/>

<div align="center">

<strong>tags: Россия, Москва, фриланс, программист, работа, javascript, react, typescript, nodejs, mongodb, postgresql</strong>

</div>
